[減下壓]一人一個好好笑的笑話

有一個軍人，生了一個傻兒子。

傻兒子不懂去廁所，軍人用盡方法他也不懂。

最後，軍人想到了用軍人念口訣的方法教他。

他念一句，兒子跟他念一句......

１． 拉開拉鍊！

２． 把它拿出來！

３． 把皮翻起，讓頭露出來！

４． 發射！

５． 把頭收回來！

６． 把它放回去！

７． 拉埋拉鍊！

經過三日三夜，傻兒子終於學會了。

有一天，軍人回家，看見傻兒子正要上廁所，就在外面偷聽他是否真的學會去廁所。

傻兒子大叫：「１！」

軍人心中暗喜。

傻兒子大叫：「２！」

軍人大喜。

傻兒子大叫：「3！」

軍人感動得哭了。

傻兒子大叫：「５！」

軍人：「為什麼３之後就到５!?」

傻兒子大叫：「３！５！３！５！３！５！」

軍人衝進廁所，問道：「你在做什麼!?」

傻兒子答他：「我發現了３和５連續做起來很舒服啊！！！」

傻兒子繼續大叫：「3！5！3！5！3！5！3！5！... 4！4！4！4！4！正！」

0.35/10

德國